請連子即時del 哂所有叫人留守的post

十隻有八隻都好似警狗特質